YouTube界 槍彈辯駁V1

你地覺得個劇情會點發展 最後結果會點

佢地每個能力係乜

有能力就唔駛做YouTuber啦

Btw 如果有巴打覺得個故事有潛力 可以幫手發展落去 大家都是黑白熊

統一能力：垃圾，吸引小學雞

天水圍墜天地獄獸
技能 超高校級捅屎眼

精彩

馬車最高質

黃金腦 帶塊肉骨

最尾條女咩名

小雲寶寶 謝天雲

喂，我屌你老母

岩岩夢見七海千秋

七海